武士刀斬人係咩感覺？

順唔順手

食咗藥未？

想斬公務員定前妻？

有人報驚未？

樓豬又話行山跌死左既

報左驚

呢個po有牙笠當年話想試下拳拳互搏係咩感覺個feel

52歲斬人都冇力啦

著浪人裝斬得好痛快

問下犽宿